尋晚將軍澳醫院接收1個重傷病人

Push

push

推

721 811

將軍澳似太古

葵芳去瑪嘉烈多

721

係咪轆落電梯既

幫手推

都唔知仲有幾多影唔到嘅手足仆街港共仆街黑警仆街中共

有手足話葵芳mtr 有黑警拎散彈向閘內示威者開槍
佢話見到手足中槍被fa 抬走,我諗係佢

但係葵芳送到將軍澳?!

p

唔好傳 驚狗上門

要del po d狗會上門架唔好推

希望佢無事

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

唔好再叫黑警了
叫殺人犯

好大劑
希望大步檻過

Del po

Del !!!!!!

太古只夠唔去PY

將軍澳有neurosurgery ?

Push.

姐係fake news?

好撚心用下不推文回啦 成班低質素仆街

樓主幫幫手update, 黑警做既衰野一定要俾多啲人知

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

del po

DIU

起碼有少少prove 呀, 求撚其打一句就話係

問就話唔講得太多, 我話共產黨打到黎都得啦

唔講得太多

喺真唔喺家，fc？唔喺到搞白色恐怖

圖都比張啊大佬

唔係話你唔啱，不過一黎 將軍澳醫院係冇腦外科同照x ray 係睇唔到腦有冇瘀血，你自己fc咗末？

咁多人中彈，屌你老母

頭先睇左真係無腦科

光復香港 時代革命

未FC 又放流料

琴日班狗直接1米內對住市民開槍

十成太古
之前俾胡椒彈射中
瘀傷勁大達
今次仲要1米內狂射

提供証件？fc

del po 先啦, 小心為上

我都係咁諗
應該係中左幾槍個位巴打

fc pls

Popo含家鏟！

推！

屌你老母臭系

屌 樓主想篤灰？
重傷就唔好講邊間醫院啦 dllm

721 .811

屌 到底仲有幾多個係我哋唔知

葵芳最快瑪嘉烈 一係仁濟

到底到底我地仲要有幾多自己人受傷

事到如今 各有各做 只看成效 不看過程

屌那星

tkoh無腦外科
得神經內科同中風內科
如果要做腦手術
一定會送去QEH
希望資料唔係真

721 721 推

Del post!

推呀垃圾黑警

太古就去東區

應該最後送左去QEH

咁嚴重， 狗無可能唔知

集氣支持抗爭者大步檻過

612 721 811

林鄭係俾中共屌嘅狗乸
Popo就係狗蚤

地鐵站果度咁近距離

屌

推呀

求FC，求update

god bless them

黑警死全家

不推文回覆直到樓豬fc咗先

如果冇記錯個枝槍係專射胡椒彈

真係人神共憤
警犬同殺人犯有咩分別

咩槍都好
個blunt force都好強

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

屌你老味 推

pish

人道災難已經係

謀殺

721 元朗
811 香港

推,義士頂住

咁嘅距離 BB彈都唔小嘢

呢道好多狗，唔應該講出黎住。。。。

香港到左今時既局面，政府同埋班屎察選擇左一係你死一係我亡

1點機場見

712
811

定係銅鑼灣地鐵爆地個個

繼續潔癖
唔好搞狗啲屋企人
要出師有名
唔好比位人入
要忍住
屌你老母

冇 只能送去伊利莎白或者廣華

No, 會照收

之後由主診打電話咨詢廣華神經外科當值醫生 有需要做手術就會有醫生陪同+白車送過去

如果係手足一定要無事

推左先

fc？

比人踢爆fake news就唔講太多？

太古都有近距離掃射

求平安

:(

大步檻過

喺葵興月台見到幾個fa抬左個人喺月台急救 之後有救護到左去醫院唔知係咪佢

push, fuck this shit

冇

有個post 話個手足既朋友有兩個比狗拉咗 , 一個中槍搵咗 , 係喺太古嗰時 , 唔知係咪佢

Pish

共匪、黑警、五毛死全家

乜柒？姐係點

有無手足fc 推左先

應該係太古近距離比人headshot既手足

推 兄弟一個都不能少

721 811 永遠刀吾會忘记！

Diu

醫療船真係有用，等美國keep records

Del Po 啦仆街

屌
嬲撚到

恐怖分子

sorry 知巴打好心分享
但report左
希望d狗唔會咁快睇到

暴力鎮壓到咗香港警察收到柯打了

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

我無野講

撐住

可能驚比警察搵到，所以去遠少少？

香港警察
殺人兇手

屌你老母黑警殺人兇手

將軍澳冇腦外科

PUSH

成個九龍東喺無腦外科 (neurosurg) 嘅，有case 要做 craniotomy/ -ectomy 喺要去QEH 嘅。謠言end

救護車只會送最近有急症既醫院，
大肚婆係灣仔call 白車都會去律敦治

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

721 811 港殤

禍必及家犬

琴晚有tg channel話有籠車去咗tko醫院應該係真

咁近距離
Bb彈打到手指都甩肉（親身體驗）
更何況咁大焦耳

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

咁緊急既情況重想慢慢再transfer去第2間醫院先做？邊間醫院都會即刻同佢開腦

推。

近距離 開槍

痴撚線 推

葵芳一定送瑪嘉烈

頂撚住

集氣

頂住

請善用不推文回覆

太古琴晚都近距離開槍

[新聞共賞] 泰國佔領機場運動

祝福

Dllm 咪推啦

係咪入站射人嗰單
即時有個男仔頭部中槍瞓低咗
啲FA幫佢用紗布定冰袋撳住
見到個額頭位好大嘅瘀傷
佢個樣好痛苦咁

昨日示威活動共45人受傷最年輕只有8歲

12.08.2019 13:14
醫管局說，截至上午11時，涉及昨日示威活動受傷送院的人數有45人，包括29男14女，年齡由8歲至56歲，目前仍有23人留醫，其中1男1女情況嚴重，分別在廣華醫院及伊利沙伯醫院留醫。

樓豬請解釋

痴撚線架 死黑警 殺人狂魔

wtf

祝 早日康復

Whattttt

fake news 嚟

推到有人跟

希望義士大步檻過

依家傷亡數字絕對低估好多

721811

而家咩情況

...